疫情下的Poker界

點解宜家Poker好似靜左好多咁
明明早幾個月仲好活躍
有無人一齊打下10/10
WFH真係好悶 無嘢做

好悶呀 有無人一齊打

可以啊 屯元天場搵緊player

有無九龍區既場介紹 新手想試下同唔同人玩

有呀 你比你tg我？

你今晚打唔打

有無再細啲打2/5